[永遠支持美斯🔴🔵]巴塞隆拿球迷討論區(253)

冇人開po

屌唔記得del quote

有冇人睇so9?

睇牙朗出線

美斯

望住mbappe，再望下我地個dembele

等睇佢登機

丹唔差

算啦咁搞笑嘅中後場比你過到呢場都過唔到下一場啦
4-3出局算係咁

小花依加點好
退又話輸唔起 唔退又話霸住個位

一億呀

哩隊法包對住巴西/提子啲防反隊死硬
係阿根廷咁on9攻出嚟

踢埋下年美洲盃 贏嘅話叫做攞返個尾彩

退喇，阿根廷要換血，退半隊都似

馬斯唔踢了

肥馬34嗰年雖然啪撚左禁藥但都踢到94世界盃啦
我唔信美斯唔得！

Yes 左右閘根本完全級數唔夠
連瑞士墨西哥都比唔上
中場中馬斯高鋒已過 得個班尼加
加上光頭佬根本風格唔岩

其實如果我係佢國家隊球場內外都問題多多我實好撚傷心 為自己國家隊仆心仆命 仲要自己國家啲人都唔鍾意佢既時候 諗到都覺得好心酸...

完夢了

佢就真係老了
屌你INIESTA仲喺度同我9up時屌佢
阿根廷有人踢到佢一半先得架

今場算係咁 對法國本身都預輸起碼無大炒

美斯今場連簡迪都撚左幾下
已經好勁 同埋都唔係成日一個過幾個既年紀了

Tagliafico唔係咁差 睇下呢兩三年仲有無進步
Mercado上位嗰陣都廿尾就真係要換
右閘等下Bustos囉

今場阿根廷出局無想像中咁傷心，可能因為算踢左場熱血波
0-3克羅地亞果場先係真傷心

阿根廷條中場人材點解可以短缺到咁

阿根庭最大問題唔係冇人材 係足總同教練呀你老母

我想佢退
但唔係公開講 係同足協私下講叫領隊唔好揀佢
仲有咪撚揾老馬比啦
小花體能真係太差太差喇
現代足球跑動太重要 佢往往就輸比比佢跑更多既隊

最後希望係美洲盃同贏多幾個歐聯
以佢體能34仲入唔入到國家隊都成問題

MC位無人都唔係呢幾年嘅事啦
呢十年都係出親一係攻中一係防中永遠無連接嘅
班尼加都係一線尾 唯有寄望下lo celso

馬斯係好撚勁嘅防中但後繼無人
Ascacibar都係今年先彈起

我一直諗阿根廷要出成績防反最好
86冠軍 90決賽 14年決賽
基本都係防反先掂
沙比拿 甚至施蒙尼哩啲務實既最啱
比爾沙 光頭佬哩啲進攻型對阿根廷既全部冇好下場

咪撚on9
佢踢法根本唔使成日跑
依加係人腳問題 教練選人問題

其實個波去到佢腳下
就已經有威脅

好想睇施蒙尼教

始終覺得Sampaoli唔係咁差 只係佢唔適合時間上任
中間如果唔係唔撚肯科水
求其叫Bauza來搞左一年戇撚鳩鳩連啲外圍賽都搞撚閪曬
早一年請到佢可能又唔同講法 起碼唔駛到世界盃開波都仲試緊陣
不過都同足總搵以色列踢波仲有蘭仙尼收皮有關嘅

仲有蘭仙尼喺度起碼唔駛睇Meza先

阿根廷呢啲閪款今界有人揀都唔用，等睇下界揀都冇得揀，所以美斯34歲一樣踢得世界杯

小學睇美斯睇到而家 好唔開心

咁樣輸咗真係訓唔着

球員難得鬥心強，有太多嘢睇到眼火爆

睇吓第三球就知
如果阿古獸踢足90分鐘。

Tagliafico荷甲都未企穩正選 仲要唔細
而且就呢幾場表現都十分普通
法國個pavon 都有貨交

大佬
哩幾年巴塞歐聯咁柒 最大問題咪跑動體力囉
唔好呃自己話跑動唔重要啦
小花哩種踢法要work 一定要配啲跑得既幫手跑埋佢哥份
阿根廷青黃不接到咁 邊揾到啱佢既人腳夾佢呀
咁不如退算 唔好勉強啦

如果呢套係一套熱血漫畫

係呢個時候，阿古路會係更衣室同Messi 講 : 如果你想，我地會搏命操體能，死都要堅持顛峰狀態多四年再等你
然後馬斯迪馬斜恩同羅美路都流住眼淚咁話係

但呢個係現實，永遠無可能咁熱血

唔認同，我同意樓上講現代足球體能真係太重要。依隊阿根廷咪其實同今屆巴一樣，老慢完全唔敢打快波，只不過巴中後場勁好多同埋默好好多

咪搞笑啦 我認同佢係有心改既
但完全錯晒方向 戰術排陣選人臨場全部都有問題
冇咁既能力仲學人用啲自己唔擅長同隊波唔夾既戰術

理論上可以退後做組織
但要出到一件頂級work rate 既工兵幫手跑埋美斯個份
而且前場都要人幫手hold 到波

唔係講笑 有啲尷尬

匹夫老矣，為國不敢死

佢智利都要靠維度呢條癲佬先打到
阿根廷邊度黎件咁既體能怪物打343
仲要出343 但又要翼衞上前打高位防守

佢跑係冇用
1.佢唔係特別快
2.佢要保留體力變速突破
3.佢附近根本冇空位比佢爆 馬度迪 簡迪 最少兩件 間唔中基沙文 普巴會夾唔黎

阿根廷今場波根本要愈慢愈好 當美斯掂波愈多
阿根廷愈有威脅 反而場波快係對法國有利

Agree 森保奧利唔差 但教練有唔同風格 國家隊冇得比你買人
情況好似愛美麗教西維爾可以歐霸3連 教PSG會染下染下咁

留名

呢個真
以阿根廷咁撚樣嘅後防
領先緊嗰陣其實寧願控住個波仲好過比個波人攻

頭先果場
一控失個波
法國d反擊快到

四年前世界盃心諗：唉唔緊要仲有好多機會
三年前美洲盃心諗：唉屌下次得啦掛
兩年前百年美洲盃心諗： 唉屌搞撚錯
今年：心淡得黎冇乜感覺，希望仲有下次

有乜可能同哩隊法國鬥控
慢波喺現代係收硬皮

其實巴/阿踢得慢某程度係要就住小花
依加既佢根本踢唔到快波
同樣阿根廷如果keep住就佢唔覺會攞到冠軍
我絕對唔係話佢阻住哂
只係依加時代變左

我諗光頭佬係想擺多個中場停反擊
反而最後美沙個到屌出聲
平時出美沙你著重返個organistaion 係ok
但就出局你都仲唔靠個人質素搏下 死都堅持個organisation

唉...美斯

其實場波已經唔算快

不過就無突破點, 根本無有料既後生係度, 佢傳到波都無人去衝去爆

成隊波係咁多料, 對法國算係咁

屌佢唔出Dybala, Lo Celso, 斜恩 出埋啲垃圾 Mesa

Tagliafico踢左15場荷甲都唔叫企穩正選？
佢一月先加盟Ajax架喎
25歲後衛都仲未話到頂嘅

咁後防咁多受壓 仲要比人玩左場踢中堅
成隊後防無邊個好啦
就算Rojo都係閪架 不過入左波咁解

唔關事 佢變速 撚簡迪個幾下 再傳比阿古路個幾下根本好快
唔好用何wayne套野 球員跑得唔快 唔等於唔可以打得快
最緊要係有人幫佢跑

巴踢得唔好同樣係教練戰術問題 情況同阿根廷有少少似

老老實實四年後法國只會更成熟 點都未到阿根廷發威

唯有希望下年圓夢
連續三年決賽仆街真係

Tagliafico我之前真係唔識 都係睇whoscored 染左
但後防不穩係明顯 而且奧達文迪算係咁 但佢真係lead唔到條後防

今屆你見到佢過左人但好多次比人追番
跑得唔快唔係問題 最斃係覆蓋細跑動少
你要佢打中場就要佢有中場既跑動
佢依加場均得8km左右點打

不過諗深一層美斯連續三年帶隊垃圾入決賽
今年踢外圍賽差啲入唔到世界盃 出左線果刻個垃圾足總攬撚住美斯同佢講好彩有佢先唔洗落台
今年十六強出局希望國內同啲球員比啲壓力足總大改革先會有機復甦

馬斯回曬塘保護唔到防線就真嘅
但仲可以靠邊個吖

你冇可能expect一個好似佢級數既人要逼搶
仲要佢咁多年打法都唔係咁 而且佢體力唔係咁黎浪費
依加個問題就係要點樣放到美斯係度但都夠人cover到個中場

Yes 所以我覺得係好多方面問題
球員質素一個問題
領隊風格一個問題
踢到咁已經算好

Quote都唔識del 醉咗?

Messi 可以快的, 但係成隊阿根廷邊個快到?

真心由第一場分組賽都見到好多問題
出局係遲早既事不如短痛佢出得樣衰啲逼鳩個垃圾足總落台改革好過

美斯個踢法,下屆佢肯踢實踢到

睇漏咗sorry

同巴嘅高層一樣 永續㗎

我己經放棄了, 接受佢唔會有國家隊冠軍...
國家隊3亞+球會/ 個人榮譽+prime time performance 都夠佢上歷史top class ga la..

睇下佢keep 好啲仲可以打多幾多年, 睇下隔黎果個33歲都仲有能力踢, 佢有心既話仲有得打既...

屌您老母光頭佬
佬老味見佬唔出meza正選出pavon都下左少少火
屌您老味rojo點都好過fazio啦
半場1-1無啦啦換個中堅做乜撚野姐
唔撚知有加時可能要打？
Fazio又唔係勁rojo仲要跑得快啲
Rojo都比包皮爆贏您老味仲出fazio咩都慢半拍
好呢樣都算
您出阿古路都正路換走enzo都正路
最後換meza做乜撚先
睇左3場佢有一球好波咩
有一球好波我都話您可以博下
佢又快又怪又路撚傳控
您出佢做乜撚先
要組織要突破Dybala唔出？
要燒味果時您唔撚選icardi出higuain?
您老味您想點呀
燒味想用美沙頂定美沙斬呀
您老味您有無戰術架
當您第一球比包皮爆哂您唔知佢咁快無做過功課
屌您老味佢入果球您當您未訓醒輸到3-2
屌您明知佢咁跑得又後生多氣您老味仲推高兩閘想點
您拎個光頭落去跑？
成條邊路比佢任爆閘又唔夠快
您唔撚識落order叫txxxxxxxxx收番落啲？
唔撚識換lo celso出黎打442？
見馬斯同banega回防都跑到斷氣
您想點撚樣呀
唔識教就真係比球員自己決定啦
相信您出哂前面出dimaria messi dybala要谷就出埋aguero higuain實無人鬧您
但您出阿甲仔又廢既無人幫到您

諗諗下 其實都係
小白都踢到 美斯不嬲唔係踢體力波食開腦
同埋科技先進左 依家球員高峰長左

馬斯今場算幾好la wor, 殺左好多波, 失果啲都唔多關佢事...

永遠支持美斯 4年後到美斯做領隊帶阿根廷 拎世界盃

國家隊隊波唔掂呢,

同埋下屆應該要Dybala 做核心ga la, Messi 要踢就要睇下點遷就..

國家足總難講啲 仲要係足球強國 可能啲國民會怒屌逼鳩班垃圾落台
不過阿根廷呢啲靠關係又貪污既係難搞啲

希就希望美斯下屆美洲盃拎到
第一步換教練先

簡迪仆街少少插下水紅左啦
狠就好狠 但已經落腳冇咁準

下下回防都有跑
佢跑到咁真係追唔到

咁Dybala都識入波ge,佢都係踢前鋒出黎,不過4年後會係Meza著10號擔大旗

好想肥普/馬天奴/施蒙尼 呢三條友是但一個教返阿狗

而家連金球應該都俾人反cup啦

隊波咁垃圾搵邊個教都一樣la...

施蒙尼表面上最有機 但唔覺得佢會哽舊豬頭骨

是..

除非世盃最後關頭有球員繼續有驚人表現

eg. 包皮Keep 住今場表現殺入Final / 奪冠都有機拎.

肥普 施蒙尼 教到固然好
教唔到搵返馬天奴啦好心 佢真係近年最穩陣

馬天奴咪又係自動波。 不如比沙爾仲好

巴西拎啦我覺得今年
可能尼馬金球

Messi 下屆踢就一定要退居二線輔佐
而且到時35歲體能一定差到仆街
唯有希望出到件一流工兵幫手跑埋

一日阿根廷足協仲係咁
一日都冇希望

咁撚多年都係咁架啦 改革 你估歐洲啲國家咩
阿根廷班足協唔做啲陀衰家嘅野都偷笑啦

比沙爾太癲 而且杯賽咁踢好易攰
防守又唔穩

比爾沙 唔係比沙爾

同埋光頭佬正正就係比爾沙門徒來

歐洲其實已經量產緊d球星
你睇下法國 西班牙 德國
個陣容深度根本遠遠拋離其他國家

永遠支持美斯 :

唔講都唔記得
其實係去到決賽週仲係咁轉黎轉去 姐係根本你連starting XI都唔知

今屆有啲似返返06世盃或之前個感覺, 世杯可能會主導金球獎誰屬..

10同14係因為當時Messi / C Ronaldo prime time, 係球會個人表現實在太出色, 但同時世盃冠軍隊又好似無絕對突出 / 核心人物咁..

今年其實佢地兩個都跌晒Watt,同prime time 時比差左一截, 所以世盃表現應該有機會好受重視..

咁當然都要睇下有無人係世盃到殺到出黎既...

根本都未有Starting XI

個教練番到阿根廷仲會唔會睇到邊隊拎冠軍

撐so9!

下年美洲盃仲有冇機？

Javier MASCHERANO, Lucas BIGLIA retire, SAMPAOLI, AGUERO to stay with Argentina

Sampaoli

阿根廷有新力軍?

中場
Lo celso
Ascacibar
後衛
Bustos Mammana
龍門唔講Rulli仲有Batalla不過球會比Armani迫到無掟企要借走

其實有人不過要慢慢磨練

Armani其實都OK

阿蘇球助攻仲靚過美斯果球..

講真肥普 施蒙尼又唔會接呢啲手
足協爭馬天奴啲人工分分鐘都未撚找清
仲點會返頭教

牙蘇好撚屈機

同長毛賊一人一邊打晒提子成條防線

卡雲尼同佢好撚癲 cross住來one two

烏龜d前場反搶快到

烏龜對中堅熟哂呀朗啦

唔係講笑, 朗而家啲變速急停隨時仲快過而家小花...

Godin

屌你高甸比d血性黎啦

阿So好似踢得仲有力過美斯..

屌 呢兩件仲要打下體夾慣 烏龜d防守個種穩好似下體咁 屌你牙郎仲要一年打人幾次 點會mark唔到呀

佢肯好似c朗咁keep體能 ＋ 轉踢法 絕對唔難 但佢有冇C朗咁既決心

mina我地一齊吹奏牙蘇

美斯轉踢法仲叫美斯咩

翻巴塞俾人打死啦 hea踢搞到美斯出奶力 搞到冇力打世杯 自己就有氣有力爆

你想講咩

沙地阿拉伯,埃及呢d廢隊點同阿根廷果組比,俄羅斯一向都唔係一線

牙so 正仆街

唔好唔記得美斯天生殘疾 係打針先有今時今日 美斯體能呢方面真係好難改變

呢隊烏龜出到線嘅話 打法國係咪都有機

反搶快 把握力高 兩隻下體中堅

依家科技先進 佢肯努力keep唔難啦

佢肯墜後打中場應該得既
但一定要有超高workrate 既工兵幫手逗住
如果唔係就只會變10年既華朗咁

d反搶

仲要起碼簡迪果種級數

有, 防守唔錯, work rate 高, 仲要有南美技術, 呢隊波好難打..

防守力算最top啦 對中堅夾開仲有加乘 兩閘都幾穏 又撞得
中場又跑得 前面兩個把握力

佢到時進攻應該踢得番今年小白咁既級數

佢呢十年都不停轉踢法la..

不過佢而家最緊要係練體能+work rate, keep 住身體質素...

技術意識係有, 但比賽係要技術+意識+physical ability.

佢physical ability 再唔掂好難再踢落去, 尤其係國家隊大賽...

小白走動都多過佢,
中場分波意識都好過佢..

有力入四強, 好運啲可能去到Final..

提子啲movement 都好過亞軍廷好多...

今年巴西都勁 今屆有機會到南美拎
上屆巴西都已經好勁 但主場壓力大 今屆打得放好多 再加埋古仔崛起 今屆都好有機會

你要佢專心分波 我覺得佢可以做番好D 佢依家有時突破同分波之間既決定唔夠好 你要佢專心分波 唔強行突破 絕對有機會做得好好多 佢視野傳波唔俾小白差

比利時好似仲勁

比利時防守

睇下佢心態轉唔轉變到..

而家佢控制節奏, 分波個時機決定都同小白差啲...
eg, 幾時帶, 幾時傳, 幾時回後, 分邊, 傳killer pass呢啲決定小白做得好啲..

仲有佢中場現位幫波個能力, 佢成日都唔走, 點係中場做接應點分波..

懷疑巴塞阿蘇係翻版嚟
Btw烏龜條後防同亞真係兩回事

留力

唔可以咁比 阿根廷打主攻 俾人打防反 烏龜調轉 不過同意佢地暫時後面幾穩下

上季仲以為佢3字頭退化
原來儲左成年氣

有心轉有機既 佢球商唔差

小組果陣
見烏龜打沙地老鼠拉龜咁
真係唔識主攻

但係輪個人技術 睇到右閘22號啲mark人同cool波 下體中堅頂波 再睇住rojo扯包皮一下唔夠再推多下

我同意, 佢技術意識頂級, 但Physical 佢真係要練下..

Rojo果下明明迫到去底線 keep住壓力已經好難射 係都要推跌佢 仲要攞黃 搞到之後要換法斯奧條契弟入黎

btw睇住烏龜巴西呢啲先似南美足球,
而家隊阿搞到不倫不類咁...

南美波又唔係, 歐洲波又唔係咁..

下體雙塔

明明賽前好多人支持Fazio ga ..

Rojo 上腦唔係第一日既事, 我永遠記得佢16美洲盃決賽on9拎紅..

我覺得對美斯最大嘅阻礙係入波 如果要佢好似小白老馬咁組織
入球數一定少過而家 咁到時邊個入波呢
一係做組織 一係做射手 而家嘅佢已經冇足夠嘅體能

明明已經食到個身位

佢食唔哂 俾包皮攞番 條友快到仆街 又硬 cls

Rojo 如果唔係有傷換都幾on9

So9啲控波傳波唔同左

Completely agger
講到明都係條中後場太過唔夠人

睇今屆 佢全力做射手一定收皮

烏圭完美示範點用雙箭頭
不過要好似卡雲尼咁跑得先得

卡雲尼配位係世界級既
不過射波

而家巴塞都一樣 蘇9不斷退化

So9走位其實都世界級 但今年巴個so9 不了

提子想用燒味斬友烏龜？

屌你對住對下體中堅想用高空轟炸會否不智

佢好多太想自己去曬反而仲衰

同mola達一樣 得個頭冇腳

1：1 你可唔可以咪燈 就係高空波入

巴打燈中

Hiiiii

Hello

燈左
射球咁撚靚波

今日講乜燈乜
再試
牙so撚入到波咩 廢到

一場手足 米jer ok？

幫手講下牙朗

期待

屁屁頂入完到牙郎

掂？

手足勁

法斯奧咁樣換入來實仆街架之前幾場波都無踢
Rojo其實就算上場做英雄
啲防守咪又係痴撚線
爭啲輸手球
仲有起飛腳解圍牙撚煙到

法斯奧一入黎就派回傳膠

牙朗過人

烏龜隻17號好撚勁

阿蘇今場好撚勁
前場搶第1點贏晒
又過到人

一齊登機了

牙朗果種廢法

拉埋C朗登機

感動嘅係 牙郎都陪小花登機

烏拉圭嘅防守完全教材級

卡雲尼+牙蘇
再加兩個中堅

其實得益於球證狂比得益提子繼續攻

一齊登機

烏拉圭防守=馬體會防守 勁到

小花都有助攻過 牙朗做過咩

屌你打4個之餘 其餘班友爛打到
呢個咪係同阿根廷嘅分別囉
阿班友hea到

我朗入4球

兩個好想carry隊波 真係老啦大家都3字頭

好癲 見佢地衝到

啲對波好準，好似成個tournament未見一場守到咁癲

如果兩個做隊友就真係後面成班傻鳩都有得贏

根本肥馬無講錯架喎
高甸係世上最好嘅中堅來

但睇番美斯d隊友質素

真係覺得隊波7得多

牙朗隊友就擺明係廢

提子20射

下場對法甲受考險了

哥甸係西甲都係驚麥巴比呢類快

我見親法國打烏拉圭都出事

2大球王齊齊出局 安安靜靜咁睇波

20%中龍呢
烏龜龍有幾下牛油手
幾驚佢失

世人只會記得c朗對西班牙hattrick, 唔會記得美斯對法國2球assist

過多幾場佢地今屆做過咩都唔見得呀...

起碼無咁sad

服咗佢地兩個，連隊友都有得鬥廢

條氣順返晒

得返佢地自已同d fans記得囉

我諗大部分人就會記得佢兩個16強出局囉

我最後以為until we score

係,
今屆主角點都唔會係佢地兩個ga la.

就咁睇 麥巴比/古仔攞世杯
兩個都有機會贏美朗攞足球先生

巴西拎係都25金球
Fifa點睇都想推佢做新一代球星icon
So9當fit果陣竟然比獎屁馬做第三人

咁要睇下古仔聽日有咩表現

個年屁值喎 個年係15嘛 so9最fit係1516下半季 15年尾25真係carry我地

包皮古仔係國家隊係打得最好 但唔係當家球星 以呢個是睇名氣嘅獎 點會有得爭

就算法國拎 最多咪電話佬爭

有無巴塞今年買人消息?

完左世杯先有
不過arthur Ajax嘅de jong都有機

仲有西維爾個lenglet

呢個似冇正選唔黎

包皮攞神射+決賽入波有機既

好消息既係決賽一定有巴塞球員

琴晚咬咬靈活左

勁到兩個人咁 臨完場差d又助攻

南美球員嗰種靈巧

完全冇....彈離....

小組賽一場3球有鳩用咩
小花上屆咪又係4球3場MVP冇人記得

睇番美斯再睇阿so 踢波, 唔知點解就係覺得美斯似歐洲球員多過似南美球員, 佢啲球風係偏近歐陸風格多過南美feel

盲反咩都唔記得ga la

兩個禮拜後冇人記得兩個十六郎架啦

自細就係巴踢波

初出道啲扭波都仲有南美feel , 越大越似歐洲球員

所以睇親佢係阿根廷就覺得格格不入咁
可能都係沙比拿醒, 上屆踢法已經係融合到美斯同阿根廷最好踢法

咁多屆最慘係10年
個個前峰top fit+國米三冠龍骨
結果衰喺老馬度

仲好嬲沙比拿收拿維斯換阿古路果下唉

唉

睇埋今屆唔嬲了

樂觀啲睇下届35歲美斯仲有機踢既
不過到時法國班幼齒會更加勁
除非有光頭佬呢啲教練帶

唔好有假希望la
最多搏下屆美洲盃, 過都好難la

又無乜新仔, 阿根廷只會越黎越差

佢踢實比班國人屌老屎忽霸住
況且就算踢都唔會做核心
其實阿根廷未來個陣
icardi
pavon dybala L.martinez
locelso paredes
除左後防唔掂都夠用啦
係同巴法德哩啲比唔過者

傻啦你個陣咁少阿甲兵同死老野/水貨
邊係阿根廷陣黎嫁
不過美斯呢啲食腦既其實四年前已經開始散步
四年後會唔會大跌watt真係好難講

森柏奧利必需走屌你老母

4年前已經呃過自己一次啦

有冇發現依加盃賽真係防反主流
打控球主攻既都冇好下場咁濟
仲有大國同細國既差距愈來愈細

佢走邊個教
記住教亞軍廷要貼錢架

講真有邊隊真係有力控球+主攻

畀防反收皮最大原因係你班人/隊波唔夠料但係死要控住個波黎攻

又唔見巴西比利時出事

沙比拿同86年阿根廷個戰術一樣
大巴+前場靈光一閃
哩種先最啱南美隊

美斯唔係體力型，35歲唔會差太遠

森柏奧利同pep segura 必需走！國家隊同球會毒瘤

其實佢今屆都有問題, 跑動突破都太少

如果下屆唔係做核心更加難唔跑, 所以佢體能點都要操返好啲, 同埋踢下養生波la, 巴唔可以靠晒你

佢Physical好返啲以佢技術智慧打輔鋒位都仲可以既

過左4年, 先知沙比拿原來是最好

有無人覺得so9好似越踢越fit 咁，除左第一場柒下柒下，之後幾場D背身攞波，draw foul， 走位，射門都好左，佢同卡雲尼又夾，完全唔似巴個so 9，真係幾有大賽球員feel

保連奴有50m offer

有得賣好賣，拎去買個後生啲嘅

如果賣保 買拉比奧特or烏拉圭嗰個Torreira就好
不過睇怕Torreira都係去阿仙奴

賣咗保保，成班人撚有信咩

信心

就嚟30歲仲有50m 拿拿林賣咗佢啦

賣左寶寶我應該冇咩心情再睇波

Source?

世界體育報

Barça have received an offer for Paulinho and the bid is higher than what the club paid for him initially. Kia Joorabchian (agent) recently visited Barça's offices and said a club's offer could reach up to €50m for the Brazilian. [md]

如果賣保仲可以多個非歐名額
留mina 再買埋羅辛奴

今場勁到痴線

啲控波傳送轉身好似睇番15 MSN 果時既佢咁

1條友係前面拎哂d 波

啲擔位完全係世界級

講真佢琴日打得好過小花

而家轉支持烏龜, so9都係最後一屆世杯, 希望佢有好成績

godin+gimenez再加前面torreira+bentancur掃哂中場
根本國家版下體嚟

不過下場冇cavani好撚危

下場對法國
卡雲尼仲要唔知出唔出到

佢傷乜?

9成唔得啦
見佢gut吓gut吓咁
拍大巴搏射12碼啦唯有

好似小腿

保球王至少一億喇

賣保?

除非已經有相同位置補強，如果唔喺就唔好放保保住喇
錢銀事少，無人事大
而且保保呢類吉祥物真喺好少有，人見人愛

理性啲啦 保保本身就唔值40m
而家仲可以回本嘅話 咁都唔賣就真係有食唔食罪大惡極

除非已經有相同位置補強，如果唔喺就唔好放保保住喇
買到人就當然無問題

Toulouse FC goalkeeper Alban Lafont (19) who is on Barça's agenda if Jasper Cillessen leaves, would cost around 15M. Barça have good information about him and his contract ends in 2020 [md]

有無手足會知邊位

無左保連奴連最後一招變陣都捨棄埋

點會賣牙保

Lafont係法甲史上最後生出場門將

之前吹奏緊同AC米蘭嗰個dorxxxxxxxma係未來世界級龍門

話說digne嗰班係咪冇人接手

買人囉咁簡單

唔使夾踢法咩
即食你估真係好易咩

digne vidal douglas ag全部冇offer

你真係咁保連奴係球王保咩
買羅辛奴雙翼齊飛拉開球場闊度更加緊要

睇返2012年既美斯
點解佢個陣成日都無人Mark底下係禁區附近輕鬆控波再入埋

當年條中場勁, 可以猜到有空位先再畀Messi

同埋當年Messi無球走動快+多好多, 所以容易啲搵到空位

佢都係企偏右禁區附近勁好多

老la, 而家都無果時咁快, 跑咁多同埋射門咁準

無追一排，電話佬風波之後呢排有冇傳緊邊個

保同施利臣有offers
Arthur執緊袋準備過嚟

Paco ag 幾時走

好驚Arthur係mesa prvon之流

有無手足同我一樣 來季唔反朗了

冇咩期望

放棄咗好耐 來季等收皮算

唔反朗但係照反賤種

完左阿根廷已經冇咩mood睇世界盃

有冇ching睇西班牙

主席

老鼠屎

笑能4

又係巴塞球員出事

Pk你為左返屋企安慰小花，去到盡

巴塞球員又做毒瘤

Utt同bg一樣

PK

全世界都見識到巴塞中堅嘅實力

我巴nba雙塔勁到

我地除左古仔之外全部人都好柒

utt 主席都手球

保保

Mina 牙保

目前表現最好嘅中堅係mina

Messi 其實踢得都唔差..

疤嚟緊呢季有排衰

唔差既 但遠稱唔上好.....

Utt pk

咪撚再出pk出mina無咁嬲

其Messi 踢得唔好喇，老實講，季尾巴塞都係風流波。好心就操fit d ，但都仲係散步，怪得人咩

排球BLOCK

老西出局老鼠屎返去會唔會比人打死

最憎係明明之前次次訪問講到不成功便成仁
但四場咁既表現

退役專心拍片啦

我屁登基啦

點解死都唔攻

戇撚鳩

老白差啲

西班牙有陣好濃烈嘅出局味

好撚廢呀希亞路
換走哥狗先斬波

求西班牙贏
如果唔係我會為美斯首名唔到dump爆春

On9除左第一場球十二碼
其他時間對比起佢啲隊友加個西教練
有邊個可以好得過佢

點解換aspas都唔換mola達 前場高空完全被壓制

因為mola達冇入選

呢隊老西妹撚到

Ok自膠

好似贏緊兩球咁

教練都算
連隊友都賴得落

西班牙

呢隊波佢表現算係咁

淘汰賽階段兩助攻算係咁
唔覺有邊個Sub 做美斯個位可以救到呢隊阿根廷

一瞬間失三粒 馬勒當拿都救唔到啦

西教練排鳩陣
個個都屌應出既人唔出唔應出既就出
就算出左果啲進攻球員邊個表現好得過佢
仲以為一人足球既時代咩
連平時屌開佢既老馬今次都話冇美斯阿根廷乜鳩都唔係
點勁法你冇好戰術同隊友加承 冇火花 救得幾次呀
外圍賽點入 尼日利亞邊個入波呀

隊波完全無 form, 位都唔走
短時間咁失波, 真係老馬都救唔到

琴晚睇提子個form仲好過阿根廷
提子人腳唔勁但起碼肯交叉走位扯開啲空間再分邊/ 轉邊

阿根廷啲人直情位都唔識走咁滯, 要點教先可以教到咁

閪班牙打撚成咁

根本呢隊波無人救到
Prime 肥馬比利都救唔到

比你打機控Messi 隔黎隊友郁都唔郁你都搞唔掂la

講到佢郁好多咁
你隊長都唔郁憑咩叫隊友郁

一早換洛迪高咪好囉
十二碼輸死你呀西班牙

法國頭三球都係後防低級失誤導致

打陣其實係咪唔應該出高基，真係無用

馬勒當拿後期都係散步帝啦

根本以前都係散步多
以前一個球員一場跑動距離都係5-6km
依家閒閒地都10km

碧基，拉莫斯，伊斯高，小白
仲有邊個會射

咁講都無錯

但成隊波根本好有問題, 佢已經做到足晒要做既野, 都無乜好怪佢
最多咪話佢無搏到斷氣, 無encourage隊友咁囉

就算做埋其實都好似隔黎提子C朗咁, 做唔到啲咩幫助
唔係諗住呢隊可以衝冠ma

唔好出局呀西班牙

好緊張

碧基唔係左腳架咩

西班牙登機了

希亞路真係好撚垃圾

往死裡打
英超最佳龍門

碧基返到去應該除左巴塞之外都唔敢去其他城市

小白最後一次

今屆世界盃無哂軒掛

蝗都多幾件

閪班牙

西班牙咁耐以黎都冇贏過12m

屌你 嬴一粒都慢慢猜

koke aspas

抵啦西狗
鳩猜足球

屌，洗撚理d馬德里fans ，碧基攞咁多杯都比佢地屌，退出國家隊好過喇

抵啦
1:1係到妹
唔講以為領先

終於上水
是咪咸咗成晚

重咸緊

我屁今次仲唔登基

Me飲酒消愁ing
一齊咸?

英撚

唔開po

lm

08年贏過意粉

不了
飲酒傷身

益左克羅了，一條直路入決賽

12嬴提子

12贏過提子

其實西班牙唔好過阿根廷好多 唔改踢法一定無運行

唉 我都去飲酒了

係英格蘭

me last night

唉如果messi第一場射入十二碼
如果可以囉首名..就可以避開哂勁旅
唉..

睇黎下線一係格仔一係英撚入決賽

邊有得咁計

去到最後咪又輸
隊波問題多多 早啲抖仲好
雖然唔想咁講

阿朗咪又係對e朗入到球12碼就唔洗踢龜
天意

圍爐

邊夠格仔打，格仔今屆好撚勁

突然好想買丹麥出線
皇巴今屆黑氣石

係
由小組賽殺到入決賽一場唔輸會贏世杯

作為巴迷最g持嘅阿根廷同西班牙都出局 仲睇黎有咩22

打錯
全贏先岩

依家得返古同丹 但係就算去到四強都要有一個登機

冇支持過西班牙

支持吉仔

Feel到寶寶會有一番作為

拉仔.

Same
但老白好慘

我買咗兩盒薄荷糖 一盒印住阿根廷國旗 一盒就西班牙 今朝先將阿嗰盒淨底嗰啲糖倒落西個盒到 諗住天日攞返學校威俾同學睇

But also屁

聽日放假

我豬咗好多錢 諗住all in舞王嗰隊回本算

碧基做咗西班牙罪人未

古仔淘汰賽入多幾粒, 踢走屁馬做巴西一哥..

有課外活動呀

發覺而家又興反丹

轉支持牙蘇了
又無蝗係度

克羅地亞唔係全勝咩 仲點樣首名出線

收爹啦50後廢老 翻去臭孫啦

me always gchi u

屌真係唔關佢事

琴晚開始捧牙蘇

隊波廢係廢姐， 但碧基無啦啦舉晒手係想做乜鳩

薄荷糖係真人真事嚟

大佬下屆都31歲

嗰下我覺得佢係搏懵喎
你起跳完得一隻手落返嚟 另一隻手仲舉喺度

小白好彩都叫拎過
最後一場世盃

gchi發覺
單純想睇到包皮拎世杯

扮咩喊呀拉莫狗

而家有晒慢鏡重播任睇，完全理解唔到隻手舉高係想做乜鳩，中到手吹硬，仲要成個動作勁唔撚自然

巴塞fans都撐佢唔落

想睇古仔拎好過

u stay in bench ok？

我地果個叫nigar not包皮

古仔贏世盃
屁馬會成最大贏家

不了
個個nigga坐bench is ok

西班牙仲閪過阿根廷 毫無鬥心

So mean!! Just like 25horse

成場波on99咁

巴西鬥攻嘅話應該會贏法國
決賽如冇意外應該都係屁馬登基

算喇
支持個隊都出撚左局
今屆世畀杯已經唔關我事

forever support u

下場傷出等淘保和吉仔上位

佢個腦簡唔中會短路ga la

我都鐘意包皮，勁撚到見到佢好似見到19號美斯咁，但冇計，我地隊果個叫Nigar

g持牙古同拉仔啦

呢下短路代價大囉

唔喇
要gchi埋世界第一中場同不死人
不了

我都買咗阿根廷糖

不死人真係撐唔落

實俾frd子笑到面黃

仲以為puyol會落去屌柒班球員

德國咁

對羅馬果場唔大咩

禁區入面撓手撓到出晒面

上半區巴塞贏硬
古保烏丹華蘇

M記出德國包→德國出局
出西班牙包→西班牙出局
我識買ball了

我買都買唔到 阿根廷賣曬

唔...

好似命中注定咁，比西班牙有個美斯/朗，成隊波一定好屈，偏偏佢地兩個國家隊入邊d中場

今屆皇巴黑氣石 英撚要登基了

根據巴皇定律克羅地亞今晚收皮是100%的波

Inesta

由頭到尾覺得講咩激勵隊友毒撚性格根本嘥氣

講真有用既, 不過唔係對呢隊阿根廷..

14決賽佢咁做我覺得真係有幫助..

今屆睇咁多隊阿根廷啲人真係位都唔多走下..
究竟點教先可以教到咁...

西班牙都係唔走位
踢波走位多果一方已經贏7成啦

其實唔係唔走位
但喺面對鐵桶陣 尤其是國家隊大賽呢啲較為缺乏隊友之間默契嘅時候
唔係話你走左位先就有 而係好多時根本拉唔走人
就算拉走一件 其他隊友都未必咁易搵返個空檔出來

垃圾阿足總依家諗住炒光頭佬就算數？
起碼落台啦屌

雖然唔支持格仔，但恭喜拉仔救全家

拉仔

舒米高好慘

買蘇巴石
講笑

巴塞今屆踢西班牙國家隊果4件，得小明未拎過世界盃，另外3個10年都拎過，所以無乜大感覺 14果次都係咁諗

小明跑撚到老抽

marcelo gallardo 阿根廷以前國家隊成員
依家河床教練 有傳代光頭佬

咪又係Meza+Acuna

有咁既足總搵邊個代都係咁啦講真
唔落台乜事都變唔到啦
羅美奧被受傷一事都睇到幾撚黑暗

不過個教練教開阿甲可能揀果啲阿甲兵會有質素啲
不過另一方面又驚佢揀太多
阿足總全體落台啦屌

拉仔 古仔 米拿
三個carry晒國家隊

尋晚pk真係
下下啲防守都係小動作防守

我覺得 繼續用老鼠屎真係唔夠班爭歐聯...
佢真係太撚海鮮
喺歐聯出醜多過踢好波......

Lenglet will be announced in the 'next few hours.' [md]

Next few hours系列來了

he stays

再講一次！朗列特來投！

大家唔駛驚啦！要印朗列特嘅可以印！要去魯營睇朗列特嘅都可以睇！唔知朗列特本人曾經有幾近留隊？但總之朗列特最終留隊！相信Nigga1、Nigga2同埋迪尼都好有幫手勸朗列特來投！今日禮拜一大家都可以開開心心睇波吧！

by Nigga3

又bin

傷心完又有得睇我疤轉會窗笑料

咪撚再揀阿甲撚啦

話時話左右兩邊
買德國件白蘭特點睇
踢德國又幾好

德國佬個個去拜

就算簽左新中堅 教練敢雪big gay?

華dee咁廢
點會

UTTITUIOU同BIY GAY一擔擔
UTTTUQUIW無腳好波 只係識碌地

都係煙好

加拿度以前踢過法甲 打攻中 好似係

冇錢炒光頭畜,唔換了

由得光頭佬重新再執囉咁
橫掂邊個教都差唔多咁仆街

足總問題, 邊個教都係咁ga la

吾有上將美沙,可奪世盃

百世難得一見既天材

咁係幾勁ge,大家都係Me字頭,Meza傳球盤球走位真係屌打Messi,多次拯救尼日利亞同法國,可以話係carry

一日carry 阿根廷登機

一人

你講乜
尼1：1阿
meza一出
轉個頭就1：2

法4：2阿
meza一出
轉個頭就4：3

如果足波可以無限換出換入
阿應該會贏法40：3

岩岩醉左，打錯sor9

anyway，blue ball又然

阿耿

牙耿

下屆作客ball3

Niggar型撚到

Always gchi

交通警......

嘩，下季件作客又黃又青，點著呀。

整返件粉紅仲好喇

贊唔贊成買羅辛奴

煙幕黎
高層想要金章安

睇埋今晚打巴西先
不過唔係想買就買到

買買買

最好三個非歐係 亞瑟 羅辛奴 mina

屌新一季作客好柒

今季套綠MIX藍

唔係前季咩

以為你講呢件

西班牙已成最大贏家

又撚埋一份 唔敢del

直必定假腸

griezmann 都係next few hours

羅辛奴勁到 撚左luiz

Welcome 羅辛奴

咪燈

馬基斯仲咁撚勁

羅辛奴

好撚勁

擔心佢捱唔到90mins

He comes

50m羅辛奴好過金章安啦

下, 原來佢今場正選..

39歲都仲咁勁..

u
cut j first

笑到停唔到

已經收起左，...

一開始嗰到最好笑

追到幾時

吉入波未

法甲神鋒怎得分 我古一招降臨

你唔找數
係燈唔到任何野

即刻燈入左

唔好買金章安好唔好

無腦nigga已經夠多

後生五歲就值得買
三十歲都買? 不了

u

巴西攞撚硬

真係好勁..

比利時唔易對付 巴西剋星法國

巴西防守真係勁到癲
4場失1球
法國唔得啦 單場失3球

講真, 烏龜個殼好硬, 如果唔發癲繼續穩守既話法國未必過到烏龜
睇下卡雲尼出唔出得返同咬咬狀態點啦

烏龜要入法國都好難 中場太渣 完全睇兩個前鋒爆seed

仲要對住呢對冇攻力嘅阿根廷

阿唔算好冇攻力，係冇章法啫…

呢隊法國柒下柒下 但係球員質素高 點柒都好都係贏到

唔走位現位 啲人幾勁都冇用

巴西係條中場好撚硬
對家禁區頂啲遠射全部block哂

係，得個人技術，冇配合

組織唔到，攻唔入去，入肉攻勢又少

不死人好穩

教練tite屌打迪甘斯

支持巴西屌打法國

想講法國遇親烏拉圭都仆街

架仔最好波都係兩個西甲仔乾貴士同柴崎岳

俾人屈高

今屆烏龜其實難打
條中堅線應該係咁多隊最勁

整體防守都今屆一級

前鋒線都唔弱
Cavani出得既話法國唔易打

So9 keep到狀態嘅話真喺贏都唔出奇

比利時教練好醒，見地面戰唔夠打即刻轉打高空戰，立即有成效

係Lowe on9啫..

出中超仔 卡拉斯高 同 韋素
踢又冇章法 對日本都三後衛
又係垃圾一個

到今日都仲成日諗起阿根廷同美斯...

等比巴西屌打

烏龜條中場組織力太弱
法國封死so9 cavani烏龜已經玩完
搏死球偷雞好過
打加時都好危始終法國班人好後生

都係, 睇反擊果下, 同埋法國中後場都唔係好穩+集中力唔係好高, 睇下有無機偷機..

普巴…

我都係 見到2:1個球以為真係有奇蹟會俾美斯行埋落去

8強咪都俾烏龜收皮

每一步都要奇蹟先得，啫係根本唔夠班

森柏奧利屌你老母

1：2之後個jack to畀條撚樣搶左
之後輸到4：2

捉戰犯

唔震乳
我開完個jack to4
d人入黎問做乜咁耐先開

世盃從來係最有實力嗰幾隊爭
未試過爆冷真係有原因
阿根廷係未夠班

話雖如此，個場其實我睇到好緊張 個場好好睇

收到風，Arthur呢一兩日官宣

3中堅 迪布尼中場中 仲要係卡拉斯高wb
成件事錯撚哂
正正經經433 4231咪好囉

Lenglet to Barca ‘within days’ | Football Espana
Barcelona will complete the signing of defender Clement Lenglet from Sevilla ‘within days’, according to a report in Marca. The Frenchman has been linked with a move to the Catalan giants all summer and the report states a move is imminent, with Sevilla signing Red Bull Salzburg defender Duje Caleta-Ca in his place.

開雪櫃.gif

Arsenal, Tottenham and Valencia are all battling it out to sign André Gomes this summer. The Catalan club ask at least €40m for the Portuguese midfielder. Gomes is very popular in England and that may cause a bidding war, something Barcelona were hoping for. [@DiMarzio]

AG

牙朗肯揀球王AG入國家隊洗輸俾烏拉龜?

玩留

ching醉左？

#give#do

屌你垃圾app

仲有semedo 提子對閘咁廢都唔揀佢 擺明有私心啦

疤狗冇資格同球王同隊

哇估唔到咁撚搶手

牙朗走，25馬去硬蝗

支持

下年等杯麵教訓佢
兩個仲要打過交

仲未賣到一個人屌

金章安單野，好似幾真。雖然我幾鐘意佢，不過驚on9高層放棄nigga

安左 丹右

古呢

冇㗎喇 高層買人有問題 啲人出唔曬

嘩 又想買啲老野翻黎 過兩三年又變蟹貨呀？

唔撚柒好買金章安返嚟啦
屌你老母高層

快撚啲登刁lenglet啦

賣到好價就快賣啦 條友真係唔啱踢巴塞

Ag paco digne vermaelen douglas alexi vidal out
Segura out
高層out 水貨out

屌你有睇開英超就真金章安真係好撚廢
神經刀純工兵型完全唔係巴狗要個類人
買嚟做乜撚

祖記想40m買保

保同牙朗會唔會做隊友

以前有科蘭墮後派牌都叫好啲，而家條中場根本做唔到波
如果魔笛同拉傑迪是但一個喺烏龜就好
利申：支持

烏龜慘撚到要用高甸造波
比人禁住踢就無得攻

成隊巴西正選最柒果個位就買佢
高層諗d野八奇都突破唔到

阿根廷咪又係咁

其實同蘇9絕對係世界級實力
可惜中場太廢，下場輸硬

其實高甸同蘇9*

不要說了 堂堂足球強國搞成咁
但我覺得哩4年搵新中場唔難嘅，反而後防要重點培訓 今屆得市場同奧達文迪係似樣

祖記突然間咁有錢？

上場mvp喎

卡雲尼好似出到
希望牙蘇今次可以陪到隊波去到最後
10手球救國
14唉人

希望下so9打返起

等睇mina又入波

神經刀 半場出黎先變第二個人 小組賽踢到屎咁 一大堆空位比佢都可以踢得差過比人地屯右路守ge古一招

如果喺巴塞佢踢左路應該會好啲

唔關事佢係軌都係踢右邊 事實就係佢神經刀 典型摩狗鍾意嘅球員最大長處就係肯跑

對巴塞嗰場踢到成個韋世三嗰陣咪就係喺左邊

Mina man mark kane

kane冇運行了

巴塞又可以多賺5m了

個場個陣佢都係排係右邊 只係前場柏度世三同佢3個自由換位 同埋一陣踢到曉飛一陣又柒菇碌依啲咪叫神經刀 關咩左唔左邊事

咪就係因為自由換位所以先有機會踢左邊 咪有表現囉
車路士同巴西 左路都長期有人 佢先踢右邊
韋利安肯防守 至少佐迪艾巴冇咁易畀人打爆

退一千萬步佢打左路場場勁 佢打左路古一招打後備? 咪同巴西一樣佢邊有左路打

mina勁撚到 碧基選主席la diu

拗都冇意思 我又唔係高層

而家屌撚柒高層 係你幫高層搵理由

你邊一句說話有屌柒高層呀

咪串鳩高層勁過八奇囉 洗唔洗打埋曲線要講明

你有冇睇過佢係軌踢啲波 特別係冇出世三個陣
如果寧願要隻勤力廢翼嚟保艾巴 咁不如一開始就叫艾巴唔好上 邊有人買翼係貪佢防守

MINA打國家隊無咩野 睇黎真係巴既體糸唔啱佢踢

人哋上場先mvp你就話人柒 唔同意你嘅說話就叫幫高層搵理由

斷章取義 同你講都廢鳩事

又轉第二樣野啦?
一場mvp就變真世三 成個wc場場都有mvp洗唔洗買晒?
古一招2個mvp carry巴西出線咪世一?

講啲嘢為拗而拗

咁就斷章取義 ？依家只係你見佢上場mvp就以為佢好勁 我睇開佢踢話埋你知佢咩料係你死都唔信 咁都好嬲鳩

係你講金章安個優點係肯防守 人地話為防守買翼又話人斷章取義?
咁應該因為咩買佢?又一場mvp啊?不如買forsberg啦人地啱啱拎完mvp 但係條友踢成點咩質素係人都知啦

邊樣係拗?你想人地講金章安勁咪搵車路士fans囉

有咩好嘈 金章安無腦嫁喎點踢巴塞呀
定巴塞轉型泊巴士？？？

斷章取義我用錯字啫
華維迪嘅戰術翼就係要防守 以佢嘅諗法買韋利安有咩出奇

屌根本一開始我哋都係講緊佢買唔撚過
係唔知點解依到都有金章安死忠

佢一係去曼聯一係去巴塞 仲車路士

邊個最熟金章安啊on9

太過複雜啦巴戰術
踢啲簡單波好好多

即討見到

咪就係你兩條友囉 聽到韋利安個名就發曬癲

g4保養政要

mina好撚高大

廢就要屌 呢幾場屌得少咩
罷明唔撚會啱用啦

仲有上場mvp係尼馬 邊到係金章安 連唯一論點都無埋

金章安唔啱巴嘅體系 除非你想巴轉體系嚟就佢啦

如果係華dee嘅戰術 好啱用

不如你講下上季 有幾多場係巴塞體系

所以我就絕對唔認同要再買多一個唔啱用嘅球員 進一步破壞體系
至於幾時可以唔使再咁依賴美斯同埋恢復返舊有體系 就要睇華dee功力

丹防守唔好 維度又唔掂 高層教練所以先會想買韋利安

咁你又話搵佢打左邊。。。關丹同維度咩事。。。
Btw又話唔係幫高層搵理由？

佢左右都打得有乜問題

今場波哥倫比亞冇角球 米拿救唔到國

真係買米拿？

mina

米拿又救世界

球皇mina

講咗Mina今場又入

又係mina

真係唔洗賣住喎Mina

又打高層同華dee面了

又話打右先唔勁 你跳黎跳好難跟

舞王登基

大力架好屈

又係舞王

新空中霸王

中堅3場正選入3球

留舞王啦最強後衛

mina今屆wc勁撚到

又黎

pique

5000萬身價了
唔好賣ok?

選主席啦仆街 咪阻新球皇mina上位

佢又唔係得一個用途

又係Mina

我隔幾日就講一次呢句好似

Mina頭鎚屈到

咁不如買個閘罷翼位啦

Mina>>>>>>pq

Mina 係咪疤狗係wc 神射手

係

仲多過古仔

Mina痴撚線 巴塞第時攻唔入換佢入黎頂波算啦

我都諗緊會唔會又係佢入波

改mina 打支點算啦
買兩隻翼出波比佢頂

踢前鋒算啦

咪撚再用pique啦 用Mina god

直接當中鋒用

Mina去錯隊啦 應該去暴聯

啱

Mina 之前踢得咁柒
點解wc踢到曉飛咁

屌你老母聽日仲要早起身
唔撚使瞓

屌 八點要起身返工

高nigga大爆發 好勁

Mina好似拉傷

咪直接返工 以前歐聯都係咁

不嬲撐mina
不過聽人講我係盲撐高層

好有衝動射波

好撚柒 慶祝之後傷

巴甲最佳後衛 舞王 ！

但佢仲踢緊

捂住條賓州慶祝

最後一個換人名額唔想浪費掛

歐聯都未完上半場

可能諗住靠佢角球屈身高?

就無叫佢換入黎換走so9

Mina呢條友踢國家隊係咪有加乘？明明係巴塞幾廢下

so9 mina 國家隊先出力踢

永遠淨係留意人哋嘅缺點 梗係點睇都衰啦

...

碧基同烏迪迪兩個都係炸彈
快啲練好mina 接碧基班先係上策

烏迪迪先係應該要賣嘅人 仲要同佢加薪續約

你講啲嘢除咗太on9之外都幾有道理㗎

你條友一齊廢噏仲識講乜

don't開片

我都唔想派膠
但見到佢個留舞王賣utt嘅偉論真係好難忍到笑

到底有幾戇鳩先會撐烏迪迪

mina咸咗

yerry mina係1966年以來第一個世界盃入三球嘅後衛
唔...

我都咸左

輸幾多牙

冇賭 支持我巴球員唔得咩

哥倫比亞有占士 不了

咸得好凄凉

舞王朋友隊

留意到米拿除左死球會上去攻之外 生球佢永遠都唔會參與進攻 佢淨係會留喺最後 有波就大腳向前清only 我估佢腳上功夫應該幾差 所以巴真係唔係好啱佢

如果比時間佢可以練到保定咁我願意等佢練
佢地好似啲條件都 如果唔留希望借去利狗比高普同vvd教佢

留佢都係最尾換佢入黎燒味架啦
佢技術都速度因爲身高限制左佢
不過佢踢到後段都有啲傷所以先唔跑

佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過舞王

唔得啦 佢先天對防守黎講係不包
太高搞到佢轉身太慢 步速又唔算高
巴狗又最驚對面打反擊快打快

咁咪得返龜同比利時可以撐

第1烏龜 第2法國 第3比利時

法國有華拉尼

對啲靈巧有速度嘅球員 轉身慢真係好危險
呢樣嘢要改

C朗如果真係去祖記
國家打比就變左美斯/古天奴打屁馬
以後就好少睇到牙朗踢波了

我對佢冇感覺

放心 歐聯實抽到 入到8強的話

Barcelona have rejected offers from four clubs for André Gomes: Valencia, Tottenham, Lazio, and Juventus #fcblive [md]

WTF?

球王非賣品

so9 練波整傷可能出唔到鬥法國...

點解要阻球王發展
根本損人不利己

Argentina legend Maradona ready to coach national team 'for free'

天才波之父

踢踢吓反白眼

又黎
嫌10年害得唔夠?

66年係邊個

mina入球數=so9+小花
all in左下年mina攞神射了

希望出到

好似係1966後第一個決賽周頂入三球嘅後衛

認真，佢頭槌勁過主席，但轉身太慢輸反擊輸死

舞王屌解咁勁
希望喺我巴都keep倒
但係咪傳賣佢

Barça have lowered their asking price for goalkeeper Jasper Cillessen. His buyout fee is 60M, but Barcelona have set their price at around 30M. Chelsea, Arsenal, Liverpol, and Napoli are interested [sport]

cls 好用嘅球員反而急住套現

你賣還賣 30m賤賣真係唔抵

一個後備龍想賣幾多
何況根本冇人報價

冇人報咪留囉，根本施利臣去好多大球會都有正選

毒撚係咪仲未正式賣？仲係租緊出去？

我都唔明點解要賣，有表現賣，無表現又死都唔賣
做生意做到咁，執柒咗佢啦

屌真係唔知講咩好
高層個腦究竟係咪裝屎

人地都想有正選踢下嘅咁
唔通係都留人打後備咩
30M龍門唔係細數字啦
佢仲要踢咁少 後備龍唔通賣到50-60M咩
大佬艾達臣最貴龍門都係50M

The AFA to offer Pep Guardiola bumper $12m/year deal to leave Man City and take job – report

The AFA want Pep Guardiola to replace Jorge Sampaoli as the head coach of Argentina and are willing to pay him a bumper $12million-a-year until 2022, according to AS.

Half of his salary would be paid by the AFA with the other half would be covered by Torneos, who have television rights for the national team until 2030.

The big complications of course are the fact that the Catalan just renewed his Manchester City deal until 2021 and appears to be in no rush to leave the club.

Even so, it is claimed by AS that Guardiola told Sergio Aguero in a phone call that he would “love” to coach Argentina, although he recognises they should ideally be coached by an Argentine.

Furthermore, Guardiola has a good relationship with Lionel Messi from their Barcelona days and could keep him involved after the footballing superstar against fell short of winning the World Cup this year.

In the book Che Pep, journalist Vicente Muglia wrote of the connection between Guardiola and Argentine football, something that could lead to the current City boss managing La Albiceleste at some point.

Pep is said to have asked Diego Maradona when he was in charge of Argentina (2008-2010), “Diego, do you see me leading the Argentine team one day?”, to which the national icon replied “Yes”.

For now, the idea of Guardiola leaving the Etihad Stadium seems remote, but he is known to be interested in taking a national team job some day, and Argentina sounds like an option.

感覺上哥狗教國家隊會失敗 佢戰術要求太高 冇乜時間操練

笑左
連自己傳統都唔要搵個西班牙佬
淆底到
不過哥狗都唔會睬你啦屌
你份約開幾撚大都得啦
一陣無糧出咪又係碌柒
都唔知馬天奴條數找清未

死硬，完全唔夠人run到佢套戰術
除咗 Dybala

南美波唔同歐洲波, 仲要哥帥唔擅打淘汰賽, 死硬的

都正常, 美斯C朗入最多波果屆都係得4球

其實我係想講66年英撚奪冠
唔...

最想施蒙尼教國家隊 不過佢一直唔嚟

皇馬而家j緊包皮
包皮+ Vinicius Jr+ Rodrygo Goes 三大未來球王
niggar三叉戟

年年都講plan b. mina 就 擺明plan b喇 ， 但睇死高層都係會外借外借然後free 走

今早上機密報曝西班牙警方指控前巴塞主席羅素爾罪名添加了一條「非法販賣器官」！稱艾比度於2012年手術移植的肝臟是非法所得的。西班牙警方以一份電話攔截內容質控羅素爾……將判重罪。
而巴塞斷然否認了這個消息，2012年艾比度接受肝臟移植時是接受了艾比度表弟捐獻給他的肝臟，在復出的首戰艾比度也感謝了他的表弟。

投降喇 唔踢喇

包皮

等完約都有啲機會

佢唔會教國家隊啦

收皮啦教練棋黎嫁姐班仆街唔撚落台唔撚改制度神都救唔到啦

岩啦坐撚到2046啦條仆街
搵埋大雄有咩罪證啦都 一齊坐冇咁悶

認真, 如果真係教對佢黎講係好大挑戰, 希望佢搞得掂

搵哥帥教阿根廷
返嚟巴塞好過啦

睇完世界盃, 其中一個對阿根廷最大感覺係呢隊波想為美斯打造巴塞體系, 想歐陸化但失敗, 對波又喪失左南美風格體系, 成隊波好似Lost 左咁, 係連位應該點走, 拎住波要做咩都好似有啲綁手綁腳咁.

個人認為關乎國家足球文化同南美球員成長時所接受既思維同歐陸風格思維而造成
要Merge同balance到呢兩種思維踢法唔係咁易, 哥帥要做就真係要加油

教就快冇美斯既阿根廷
係咪想塞住成日屌佢話「教自動波」班人把口？

psg 如果放包皮而唔放屁馬，就真係抵佢一世做二流球會。講能力包皮可能差屁馬少少，但計埋潛力，老實講準世一喇，邊有可能放

PSG買25買包皮
係因為6-1令個小氣主席明白到球星既重要性
所以2條友死都唔放都唔出奇

一諗起出面班盲反覺得PSG買25
係因為巴迷洗PSG ig版就好想笑

尼馬係進攻核心 重要性遠高於包皮

問題如果uefa施壓迫鈀放事但一個咁就唔同
uefa不嬲唔鍾意鏝鈀哩啲壕
對鍠嚟講
買到屁馬包皮事但一個都賺死

我巴乘機買拉比奧特

唔信哥狗走
冇返兩三年都練唔到啲乜啦以阿根廷質素
點配合佢啲戰術

小氣鬼：買埋你牙古再放天使畀你地

屌冇埋牙古真係玩完

古包一換一

今季40m買保保成班人話貴
依家4、50m賣出去又話太低唔好賣

唔想佢走

一開始就狂屌高層，邊個巴迷撐保就批鬥邊個
習慣啦

依家又話賣就走
用完即棄

中超實力喺幾多大家心中有數，無端端拎 40M 出嚟買中超人，點會唔質疑？
但保保的確用表現就服球迷佢喺值嘅。
至於點解唔想賣唔一定喺價錢問題，而喺兵源問題。要應付三線，唔可以再缺人手，尤其喺夾到隊波嘅球員。
買完人夾唔到，更浪費時間

佢唔想走冇人逼到佢

你即係信唔過艾比度嘅眼光姐

可能用佢加錢換韋利安

保同古好似係巴西咁踢啦
踢返4123 古保影正選

左羅辛奴 中咬 右美斯

左丹

人地防中不死人加保先補到古嘅防守差
再者睇巴西見古打中場同25撞曬位 佢係咁上左翼位踼

有冇人唔想牙朗走

dybala+c7+d.costa
mandzukic+cuadrado sub

西瓜呢

不了 大賽隱形

一有單刀即刻畀球霸搶 踢條毛咩

明明佢先係意甲單季紀錄神射手, 屌打舒夫大哨雲巴士頓

牙朗呢啲行埋一邊la

西瓜當監獄馬用，fit哂C朗喎

前鋒同球霸一隊? 恭喜西瓜變第二個賓周馬

睇下西瓜肯唔肯做契弟囉

西瓜踢法邊同賓周馬

唔想轉型？賣得。

諗返牙朗搶西瓜單刀過幕

拎出嚟回味下先

lenglet好似嚟硬
睇過吓球王片 幾中游料吓
真係值35m

O busi續約 2億clause

3+2年

有無手足留意到巴狗fb fan page有個靚女成日留言
好想同佢瘋狂睇波

小花終於剃鬚

source?
剃慢咗
應該剪頭髮順便剃埋

有無圖?

睇黎佢又受多次刺激

講起上嚟土方蛇都冇再喺個page留言

佢對腳正撚到

啲女俾牙耿食嗮啦

邊有

Source？

佢剃鬚係咪即係退國家隊

Fb見到

又後生左4年

舊相

疤狗多弱智

阿狗嚟
點估到keyman撚狗

笑撚死

(I want) He stays

牙耿食晒啲女 我就連兵都唔係

希古恩做好多build up架喎而家

不過我都想睇牙朗同佢爭波射重演

報紙佬吹緊美斯話要買普巴

source?

又喺美斯話要
到底呢個講法仲要流傳幾耐

Man Utd transfer news: Barcelona's Messi asks Ernesto Valverde to sign Pogba - report

煲水味濃

今年六月我們在俄羅斯和阿根廷踢了一場比賽。法國隊剛被判了一個自由球，我和安東尼奧還有另外一個隊友站在球邊上。自由球並不是要由我來罰，我只是誘餌。

在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

我很少會在比賽的時候分心，但是從美斯跟我說話到電話佬罰出自由球那一刻，我滿腦子都是 「他是認真的的嗎？他為什麼要那麼說？天呐，到底發生了什麼？」

華維迪撚有轉會話事權咩

條撚樣潛左水喇

睇落好大機會會簽 玩留

華dee 差D唔記得左呢個人

____西瓜
牙朗 帶巴 古惑
___比真 簡

好撚勁

Paco ag 華美倫 道拉格斯 走啦屌呢四條友唔撚夠班
一係易傷一係冇能力

唔使急，月底pre-season你又會見到佢

古惑大盜 西瓜 簡 唔覺踢歐聯有好大作用

Btw d人成日ff 美朗一隊
睇下弱化版大巴拿同朗夾成點囉

條撚樣快啲躝得唔得

Dybala 比牙朗黑面

Barca reject four Andre Gomes offers | Football Espana

Barcelona have received four offers for out-of-favour midfielder Andre Gomes but none which meet their valuation, say reports in the Spanish press. El Mundo Deportivo report that former club Valencia, Tottenham, Lazio and Juventus have all contacted the Catalan giants about the Portugal international, but no offers have been accepted.

傻撚左？

Arsenal hoping to sign Barcelona’s Andre Gomes - sources | ESPN

New Arsenal coach Unai Emery is pushing for the signing of Barcelona midfielder Andre Gomes this summer, sources have told ESPN FC. Gomes, 24, joined Barca from Valencia for an initial fee of €35 million two years ago but has failed to make an impression at Camp Nou.

球王去廠=可以去英超證明自己
巴賽正在禁錮球王

食撚屎啦高層
勁嗰啲唔快手簽
廢嗰啲當寶 唔撚放

愛美麗又撬我疤未來球皇
可恥

點解唔放件垃圾走

高賣=冇人情味=selling club
free走=人情味=more than a club

善堂球會

原來nigga掛住玩FM

Winchester FC[sos
是但啦佢都唔會正選㗎喇

Av ag paco 華美倫 道拉格斯幾時走
呢啲講清清左成幾個月都未走

係就好
想佢嚟好耐

呢個係咪阿根廷踢後備果個？

阿根廷球王

上季巴高層咪同左大把拿講佢同美斯太似唔買
大家唔洗j
冇左電話佬 30m羅辛奴
再賣水貨 再將拎返黎既錢同電話佬果筆識講數根本可以買多兩個勁人返黎

快

又要聽兩個月in a few days同埋reject offer

Weeks
Days
Hours
Rejected

好靚仔

樓主係on9

我地清晒幾個唔適合嘅球員 其實夠錢去買要補強位置嘅球星 點解高層咁蠢
如果賤種清得球玉 今季下季一定會追個好似包皮咁嘅超新星啦
大雄仲唔快撚啲做野

又要睇巴轉會俾人撚

疤狗一係簽dybala 一係簽夏殺特 簽到求其一個可以比美斯打返9號位 So9可以打後備
再加Arthur 同老西隻中堅
清撚哂啲冗員就搞掂啦 DSo都可以留多季打後備
垃圾高層

究竟點解係得巴狗啲on9高層咁撚痴線死攬啲踢唔起嘅水貨
踢慣踢熟嘅又急住賣走 想買嘅人又on撚柒鳩
人做豪門佢做豪門真係睇撚到眼火爆

車仔幾時變得咁孤寒 8m 都唔肯比

痴撚線球會

呢個真 唔快手執番個陣下季等收皮
可惜高層死攬球王 賤賣施利臣

大雄收皮前對隊波真係冇期望
以後平常心睇波算

係咪已經放棄左買哂大佬返黎

其實100m，巴都比得起，買牙朗落鍠面都好呀

蝗一早話左如果巴同psg要買就要比毀約價

巴同鈀買要比10億 其他球會1億

係，同埋牙朗喺西班牙感受唔到尊重

sun po meh topic and need 5 need add meh photo?
me now free can open new po

賤種賣走牙朗=放棄西甲
得返下體會

瘋狂開雪櫃

雖然對佢斷連勝仲係好無奈，但睇見佢世盃表現同決心，希望膠層下季咪借走佢住

有中超球隊offer 40m 買保，如果賣左應該會買拉比奧特，艾比度好like 佢

其實仲係好嬲佢斷不敗

2月去左睇training
得佢同古仔肯停車影相簽名

一早就放低哂

Sun po 2 kai

Lozano 威嗰一場都打J咪仲奇妙

如果羅辛奴都唔要 咁嗰個人個腦就真係奇妙

墨西哥前場羅辛奴最好果幾場踢得我覺得 技術好好

係咪好耐冇見會然林明g
以前轉會窗啲po尾都俾佢霸嗮 冇咗佢推得好慢

阿根廷球王係美沙

快撚啲done deal

美沙黎就好 未來球皇

快啲推爆先～新 post 開咗架喇

推

推爆呢個先

hi Roberto

牙耿下次自己推爆ok？

我想推爆牙耿多啲

要開工
不了

渣ga

邊個唔使開

仲未爆

1001?